法國間唔時就有d撚屌黎波台摟刮擦存在感

但長期以來波台除左皮鞋佬果次之外，是全勝架

比人串到

啲好似樓豬衣啲熱狗

皮鞋佬

皮鞋佬真係波台之恥

即使身邊世事再皮鞋道理

當年皮鞋仔 自己挑成個波台 呢份勇氣真係值得嘉許

有冇皮鞋佬回顧

咁大單野GOOGLE下就有啦

牙達輕敵
連登手足好惡架

又提柒事

仲有熱水仔